點解企鵝唔識飛？

企鵝有對翼都飛唔到

企鵝識飛就叫飛鵝啦
仲企鵝呀屌你

跟住比人捉左變燒鵝

識游水自然唔識飛
雀仔識飛就唔識游水
如果兩樣都識咪做動物霸者

9up

識唔識海雀

咩來

長期潛水

鴨？

PTBF

邊個話唔識

浸哂落水平面下游，係水面移動隻隻都識啦

此post已完

Puffin-海雀/海鸚 識飛識游

樓主

咩事呀？

做乜撚野

假到仆街

原來哩條友仲有拍片架
做左咁多年都冇人睇好心反醒下

隻嘢咁撚肥又重 對翼咁短又無羽毛 無可能飛得起